一人一個屋企既廢中廢老特徵

唔會解決問題只會屌尻你同話尻你錯
唔會主動進修,日日尻係屋企睇CCTVB返份廢工
剩係會埋怨自己個仔唔幫佢搵唔夠錢

撐警 問佢點解撐
警察做嘢緊係啱啦 跟住程序做
話黑警唔應該坐監
去埋撐警大會

仲話班佔中者係攪事 係仆街

日日睇CCTV4 屌鳩美國佬

我屋企都係成日鬧trump
問佢鬧咩 佢話攪事
問佢攪咩事 佢話攪到亂
但又講唔出發生咩事

表面叫人愛國但係邊個去到歐美讀書/旅行佢就覺得人哋好威咁

乜鳩新聞都唔睇
睇到當睇唔到
迫佢睇就閪臉唔想知

閒時講既野黎黎去去都係個一樣兩樣
無論講左幾多次都會再講
佢地人生已經冇新事物可以講/拒絕曬

屌一樣，可能我地幾二年後都係咁

恃老賣老
乜撚野都老馮

唔好呀

一年前已經知班廢老不得好死